［集思廣益］一人一個Richo受歡迎既原因

我諗唔到

Richo 邊個
有無人識

我隻狗嚟

個樣生到JJ咁果個

MK! (秒)

冇人識你呀，人起朵你起朵

已經解釋左點解佢咁受歡迎啦

邊撚個呀